【開心得太早】倫敦交易所主席：「比起港交所 集團更重視與上海交易所的互利合作關係」

倫敦交易所：港交所併購建議不吸引 與港府關係受關注

倫敦證券交易所董事會一致拒絕港交所的併購建議，指出建議存在根本缺陷，提價遠低於收購倫敦交易所的合適估值，認為沒必要進一步接洽。主席Don Robert回覆港交所的信函提到，併購建議不符合集團策略目標，亦不相信港交所可以為集團在亞洲帶來長遠最佳定位，或在中國成為最佳上市及交易平台。集團重視與上海證券交易所的互利合作關係，這亦是集團涉足內地的首選及直接渠道。他指，港交所提出的作價有4分3以港交所股份支付，對倫敦交易所股東非常不吸引，又指港交所股份價值不確定，而香港近期局勢更加深不確定性。考慮到港交所業務集中香港及核心特性，加上港交所落戶香港及在港上市，都增添額外困難。而併購建議須經過多個監管機構批准，港交所異常的董事會結構、與港府的關係，都會令問題複雜化。他又批評，港交所斷言「交易會迅速及確定落實」的講法並不可信，多個不確定性均為股東帶來嚴重風險。若接受港交所的提案，意味著要終止收購Refinitiv，但集團認為收購Refinitiv才能創造價值。

RTHK 2019-09-13 20:52:49

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

英國佬醒下啦香港唔可信 大陸都係唔可信

日落帝國又做出英明選擇

明顯係玩分化

又要推新news
出面見港交所收購唔成打曬飛機添 開心得太早

講姐
就唔信上海交易所收購倫交所會成事

併購建議須經過多個監管機構批准，港交所異常的董事會結構、與港府的關係，都會令問題複雜化
英國佬 笑鳩你紅底阿

講緊合作 唔係收購？

客套說話姐

希望係

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

踢開一舊屎,之後自己跳入屎坑

屌 個個都想賺錢
咁合作玩下有乜所謂
好似上海其實有乜境外投資
早幾日咪話取消限額
屌 哂鳩氣啦 本身個個限額都用唔到
取消黎 呃鳩D下人架姐

合作姐 唔通同你講 支那你食屎啦 呃鳩人咁咩
拒絕都要鳩作理由 等英國佬好賺錢姐

屌…

同意。其實港交所係反映緊香港價值。
英國佬嘅意思就係情願同大陸做生意都唔同你香港做。
香港人仲要追住英國條撚黎含。

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

將來有日中國「腿張開」的時候一定會合作

英國人再唔醒，遲早變Chi-tish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即係佢想買番你個上海交易所?

放心, 英國佬既政治智慧黎既. "我唔係ignore你地中國人呀, 我好想同上海合作添, 喂, 你放個市場黎俾人玩呀, 你敢開我就同你上證所一齊搵錢lor"

合作同收購都無乜可能
真係客套話

香港比人笑到上天花板仲可以幫英撚講說話

我理得大佢係政治智慧定真奶共
屌香港就咪幫住佢啦

咪撚再理日落帝國啦屌

港交所俾人笑好合理喎， 果個李小加正仆街黎全世界都知啦， 奶共支那人

講下咋，trump夠話用雜種fd啦，真係合併左就信

咁勇同上海搞

死咗唔好喊

同上海合作會輕鬆過香港
真小人同偽君子既分別

又反高潮

「得閒飲茶」

希望只係客氣說話
講下好喇 奶共有排你受

合作又真係唔可以同合併相提並論
我同你合作唔代表要同你結婚用同一個戶口、住同一間屋

仆街李小家係想用香港人既錢黎幫大陸垃圾公司嚮國際融資。

合併無可能
合作無作用
連港股班大陸人都興趣麻麻
仲要叫佢哋買英股？

提價遠低於收購倫敦交易所的合適估值
Premium左啦喎 ==

有冇經濟拎解釋下咩事，咁搞法賴共帝國同上海互肥，香港真係攬炒了？

英國佬講野不嬲單單打打
扮撚晒gentleman

其實咁樣反而可以封左香港呢個老鼠窿

成篇文笑鳩緊港交所奶政府鞋底wo
五毛真係鳩up 當秘笈

雖然佢點名上海我都覺得鬼鬼地
但商家佬啲口術好難講 上海搞咁耐都搞唔起 我唔信佢會真心覺得好 何況商家佬講句合作容乜易 對佢地黎講等於 得閒飲茶
希望係侵侵個種 president xi is my friend

英國人言語藝術好高 個人覺得佢係拒絕支共 同話你知你改革先考慮

英國人講野係咁嫁 轉個圈黎撚化你

佢地唔會直接反擊，驚做衰人，寧願門面上寫一大段野但內容意思講到尾其實係feedback你

利申：英國公司做

純粹覺得佢拒絕完
比番個下台階

攬炒

個人認為無需太擔心，英國佬係咁，一啖 砂糖，一啖屎，要左右逢源。拒絕個offer會得罪內地，接受就會得失美國。依家拒絕，又話想同上海合作，咁就唔會得罪美國，又畀面中國

支持

有$咩？

如果要痴大陸 直接同上海咪得

洗經你香港

向錢看啫

簡單講個offer唔現實：出手低、自視過高、垃撚圾

分明暗示如果你靠中國邊寧願揀上海班藍絲仲話歸大灣區好 自己特色都無埋 金融中心都俾人搶埋

其實就係講緊
我對香港呢個城仔無興趣，我要玩都同你阿爺玩啦

篇野好明顯，即係話港交所都係聽大佬陸話，我如果要跳入屎坑搵錢，點解要跟細佬搵錢，唔直接同大個件交易。而且大個件個朶，大家都知係點玩法，清楚好多。唔似細佬，爛仔扮紳士，煩好多

咁講市值上海exchange大過香港嘅
再加上香港依嫁超過55%上市公司係中資

大家ㄧ齊奶

其實97後外資都係咁

所以再簡單啲講，維持現狀

屌 ..

英國佬講野不嬲曲... 行動最實際
自己動下腦啦

嗱 睇下英國佬會唔會同華為合作5G啦

你唔明英國人作風
冇實際計劃(physical整咗出嚟嘅)
全部都係客套/9up

聽英國人講嘢係要聽最尾嗰啲

翻譯:
我係都同上海合作搵大錢啦邊會咁on9俾香港呢條魚毛收購?
(唔等於真係想同上海合作)

同你講我賣比隻狗都唔賣比你
但你信佢真係會賣比隻狗咩

冇錯
利申: 住英國,英國公司返工

唔熟英國文化
但上個財政年度，上海好似係咁多地區入面唯一有賺到錢嘅地方其他地方政府都係負債

俾你估到佢諗乜，佢就唔係商家啦。

撚狗

侵侵

好簡單
國泰同滙豐都俾中共搞成咁
倫交所集團仲hold住米蘭交易所
唔係單單英國人 歐盟未會有concern

借上海打圓場者. 拎TSE出黎咪盞你李小+唔開心

所以話要英國佬靠唔住 on99咁

傻閪 同共匪玩實老貓燒鬚

要紅就搵最紅果個 都唔到香港

英國佬脫歐都有排搞 元氣大傷
倒不如同德國佬玩

根本係共產黨特登推港交所出黎柒
明知英國佬一定唔會受呢單deal
老共咁做既目的係要再一次貶低香港既國際地位
英國佬睇穿老共想玩乜
亦故意奉承
反正自己無蝕底
講真香港而家根本同一件玩具無分別

fit 晒你個名

日即落國

即係叫中國開放上海呀

奶共係會有報應

即係香港以前在為門面的功能，現在鬼佬都知

認同，冇咁𠹌on9 有大英訂嘅法律根基唔要
擺明唔妥只用股份交易，港交所又大陸仔楂fit
而家吊高嚟賣姐

大陸想用港交所做白手套買起倫敦交易所, 人哋采你都傻, 同你上海合作, 搵賺吓你上市費, 交易費就冇所謂.

推

李小家你條傻撚話比錢收購我，但竟然當中三份四係用你個肛交所既股票黎當找數。WTF?你居然覺得你間垃撚圾香肛交所股票值咁既價錢？你間野垃圾黎架ok? 拿，你用個上交所黎交換又唔同咁講，你係咪即係開放上交比我入股（心底：你會開咩？你敢就實吞埋你個金融體系食埋你個黨都仲得）